# Rythme Master
Ce git contient les code de jeu Rythme Master qui est réalisé sous Unity 3D.  

Il y a 4 scenes dans ce jeu.

Il faut commencer le jeu dans la scene **_Preload_**, qui fait la initialisation de jeu.
